กว้างการ์ดจอเริ่มต้นชั้นซม.ซม.ซม.ซีพียูตัวทางนอกจากเดสก์ท็อปแล้วบาทประตูน้ำพร้อมแถมคีย์บอร์ดและเมาส์ให้ฟรีพอร์ตมาพร้อมอแดปเตอร์แยกยังเปิดยาวรหัสรองรับรองรับเทคโนโลยีรัน
ร้านตั้งอยู่ที่ศูนย์การค้าพันธุ์ทิพย์วันนี้สามารถเชื่อมต่อเน็ตเวิร์คผ่านทั้งสี่พอร์ทสูงสุดสูงสุดหนึ่งพอร์ตเกมมิ่งเดสก์ท็อปรุ่นเล็กในซีรีส์เปิดตัวเปิดตัวเกมมิงเดสก์ท็อปเปิดให้พรีออเดอร์
เพื่อลดความร้อนภายในเครื่องเลี้ยงเมนบอร์ดและการ์ดจอแยกจากกันแต่สเปคภายในยังคงเต็มที่สำหรับคอเกมดังนี้แรมและและและสายแลนได้พร้อมกันและสูงแห่งแรกในกรุงเทพแห่งแรกในกรุงเทพด้วย
โดยราคาเริ่มต้นอยู่ที่ในขนาดเล็กกระทัดรัดด้วยขนาดได้จนถึงสิ้นเดือนนี้Acer
Acer
Acer
Acer
Core
Core
DDR4
Double
G1
G1
G1
GTX
GTX
GeForce
Gen
HDD
Home
Intel
Killer
NVIDIA
Predator
Predator
Predator
Predator
Predator
Predator
Pro
SSD
Shop
Shop
Shot
Skylake
Titan
USB
USBC
WiFi
Windows
X
i5
i7
